Do you hear the people sing? 問誰未覺醒？

大家加油